俾人鏟之後傳完控完射完可以吹番轉頭

球證我屌你老母